【警署奇警】督察仆低瞓地 又關SORRY SIR事？

因手持「SORRY SIR」紙牌而人氣爆燈的觀塘警署軍裝高級警員「番薯」，警隊盛傳他今日又有一「傑作」，而且比舉「SORRY SIR」紙牌更激。警隊群組今日流傳一張相片，相片中有一名身穿白色恤衫的督察躺在觀塘警署地牢一條走廊地上，盛傳與「SORRY SIR」有關。

據悉，倒地的白衫督察隸屬觀塘警署行動及支援小隊。消息稱，「SORRY SIR」近年已調往行動及支援隊的內務工作，毋須外出巡邏。他今早申請假期時，被上司拒絕，兩人因此發生爭拗，其間白衫督察懷疑不慎跌倒地上，但消息指兩人沒有動過手。倒地的督察事後由救護車送往醫院檢查。

「SORRY SIR」入職警隊約20年，綽號「番薯」，先後在多個警區、機動部隊（PTU）及衝鋒隊工作。他疑因與指揮官有過節，去年曾手持「SORRY SIR」字句的紙牌，在警署停車場雙膝跪地，成為城中熱話。今年5月，他又再在觀塘警署停車場舉起寫上「貪腐」標語示威。及至上月，他又再於觀塘警署外舉起寫上「SORRY SIR 我喺警察部嘅恥辱」標語示威，引起警署上下關注，並被人拍下照片輾轉流傳網上。

警隊群組今日流傳一張相片，相片中有一名身穿白色恤衫的督察，躺在觀塘警署一條走廊地上，盛傳與SORRY SIR有關。

【今年5月】SORRY SIR在觀塘警署停車場舉起「貪腐」標語。

【今年10月】SORRY SIR於觀塘警署外舉起寫上「SORRY SIR 我喺警察部嘅恥辱」標語示威。

好撚屈機 玩到謝又冇佢扶